準備中六合彩頭獎有咩要準備

已經約左A準聽日睇樓

去旅行

斷六親先

打算攞去賭波越滾越大

自宮

打斷雙腿 下世無憂

我同d親戚關係好好

Book精神科醫生

唔中都可以去睇

換床單

我應承請我班同學去旅行

我要準備d咩 關你鬼事

捐

聽日都係準時翻工

咁就仆街啦